岩岩見到個麥記阿嬸罵人食二手飯

人地食二手飯又關你咩事

表示即刻買左個餐比個呀伯 個阿嬸只應睥住我

香港仔需要你呢啲好心人, 但都要睇下你幫果個係唔係香港人...